[55波] 基羅納 對 皇家馬德里

又卡斯拿

加泰

有冇link

希望阿朗開到齋

燈

有冇手機Link

同卡斯拿唔失波一樣機會

sop://

阿朗條廢J入到波我切j

女神倪晨曦=女神于文文？

西波唔多想睇

咩區？

有無LINK

lm

sop://

sop://

acestream://00df92eb9e2594f9c778adabbc2f26a85277c4d4/

acestream://1b2412fa1adbbef5323c0df3490f03a3aea9cf7b/

acestream://fe40ad1ded331a323c99ad3cec08db6c67073324/

English
acestream://bd8ce9cf8965c6850b484ba1b25095054b20f68a/

acestream://6d8a896331fe1ecbc980e65f749f5b28507b2945/

偷on99王

冇左高仔搞到又要由ISCO墮後帶波上去

佢完場HEATMAP應該又係嚇死大家

今場輸緊喇

隊隊對皇都玩高位逼搶

3分鐘犯3次規

嚇死

賓周

kiko

拿華斯仲要抖幾耐

狗嘅前足嚟

屌你咩卡斯拿

我鍾意佢個名

睇見卡斯拿就好驚

球皇ISCO

nigga又燈一件

岩岩成堆好似馬騮搶波咁
對面4,5個衝晒上黎圍住黎追

今場要靠米路同easy goal

暫時都唔錯

畀人搶到傻

卡斯拿

屌isco果下轉身射左

睇黎大家時差好大

我都覺

然後比5個圍住

屌 差啲輸

報時，10:05

10.27

isco

Isco!!!!!!!!

10:41

10:40

11:45

中柱 我屌嚇撚死

唉

伊斯高救世

ISCO

贏

Y絲邊條LINK

我伊

哇屌

Easy goal

平安鐘

唔使唉

isco入波now個旁述唉出聲

Goal!!

Isco又贏

又係我伊carry

Now

癲

easy goal

清，好波

gooooooooooooooooal

伊斯高勁快係後場跑右路上黎
快撚到

呢球賓周有一半功勞

慣啦

伊

-6皇

執左我朗雞，今次仆街了

好彩最近果個唔係賓周

嬴夠2球再做波比佢都唔遲

永續賓周馬

呢個真

條柱先最大功勞

希望朗快啲入波

如果係賓周，應該到我「唉」

唔會入

賓周仲係禁區玩緊手球

垃圾西面朗，睇死佢入唔撚到波

kiko錫柱

有無人有手機高清link呀 睇緊條起撚哂格屌！

Easy full team當周中未來熱無到
輸要次名架光頭

死好命

好快輸返

SEXMAN
放心WOR
60分鐘ISCO OUT 辛/機司 IN
我都識

賓周週中入4球 no problem

細佬今季好似仲未訓醒咁

卡斯拿又企錯位 要不是華仔

casilla 周中對熱會失幾多球

Casilla真係好垃圾

好得人驚

痴撚線
對熱狗仲要出佢
到時真係456

70 Isco-> asensio
75 Vasquez-> benzema

細佬

溫布萊踢有著數，大場

拖：我很滿意現有的陣容

卡斯拿鳩撚到

原來以為會出卡巴 mlor
琴日1.9上盤走寶

光頭佬好快有藉口出佢個仔守龍

有預感米路又食牌

左右閘都係鳩

佢個仔仲廢
佢自己知咩事

nigga:我鍾意佢個名

拉膠

我覺得會仲衰

成條防線都係炸彈，恐怖過以前雪鳩筒年代（起碼有神籠）

拉膠咁樣回傳

皇真係打唔出霸氣

今場應該打得冷靜好多
哩D時勢一燥底真係火上加油

醫院波

右邊有得進步
體能99
速度90

原來係成條防線

近呢幾季都無

上季幾好既，今季真係冇眼睇

後場係咁斷
廢到

以前集齊5支雪糕筒會召喚到神籠，呢家連籠都是鳩的，頭寒喇

今季無 贏都無係1/2球

柒夠未

個個都唔知做乜鳩咁

對面好快入波

真係要回收占

On9到

過唔到半場

華拉尼救世界

輪住派膠

華仔今場打左20分鐘頂左勁多下

皇哩家應該又係頭60分鐘穩守下同控球
等到對面體能咁上下用晒先攻佢
但係哩家隊隊體能都好好

佢打籠ok架原來？

拉膠今場危危地

後面佢包哂

儲完氣係唔同D

痴撚線禁爆平安鐘

呀朗

想睇季尾雞胸施丹有咩籍口

唔快d入兩球 下半場又要出力
周中俾傾射爆

朗控甩腳

我朗真係仲係冇乜態

希望朗入波

掛住同女卡卡扑野

唔好話第一
第二都可能唔夠華倫爭

正常既 佢身高優勢好大

朗今年成日心不在焉
冇左個好隊友

差到癲

唔該咁多位大佬唔好讚華仔住，前幾場都仲係鳩鳩吓

屌
係咁自己半場失誤

真係心態問題

次次對門燒味都好驚
卡斯拿遲早派膠

你咪撚煩喇

睇過華倫三場 攻力大左好多
今季對我地果場已經係最差

朗 都係爭啲

真係而加嘅牙朗同賓周同一級數咁

差d

佢個仔坐冷板凍親

朗d finishing

係 前面三個都係一線

賓周又傳得幾好

大家順其自然啦
大家越緊張就越係唔入

⋯⋯

扑野咩屌你

基朗拿真係迫得幾犀利

上場仲入波
盲反係無前途既
賓朗根本》美蘇

我地前面差到
對弱隊都老鼠拉龜

反擊賓周傳D波都過得去啦
但係對面死守又係會收皮

主要問題是反皇那幫人

再對佢地恐怕一分都拎唔走

成日傳失波，連續10腳都唔知有冇

隊隊都係咁逼

連腳仔傳球成功率都無8成

卻老今場都麻麻

今年卡斯米路好撚9
下下都心雄

賓周除咗入波之前其他都唔差

應該係戰術黎 頭段已經迫到後防係咁甩波

唉 又錯過左機會

我朗又柒

朗真係

阿朗真係今年神射手頭三都無

對面個場好似好細

Benzema

睇場面以為對馬體
利申 睇緊低清

柒到

屌b9刷鞋刷到出面wo呢球

柒撚到仆街

單刀傳中...

賓周點解要交
咁少空間
朗控到都未必射到

自己帶啦賓

賓斯馬d 波刷鞋仔到咁既

easygo啲覆蓋範圍見到都驚

係咁 朗要夾呢d人

自己射仲好

個個話朗柒
哩家點睇都係賓周問題

賓周ON9? 推多2步洗死咩

阿朗真係好差
明明開季前打疤好fit
停完賽冇好過

美國蘇聯

其實賓周傳果兩球都係太貼腳，都唔知點射／控，不過丙朗自己都係柒

咪撚ON9

掛住入波我會屌鳩佢

HEAT MAP ISCO真係好撚恐怖
睇佢細細粒但體能好到

佢掛住入波我會屌佢

原來係驚比人屌

屍朗踢九卡斯

咁踢法
佢體能得70分鐘

acestream去唔到

C朗埋去踢卡斯米路起身

所以咪6,70分鐘會換走

賓周連630都識

賓周射中龍先係意外

牙朗就係冇位去先比佢
比完佢即刻傳返過黎把撚

C7踢9米路

導演嗌cut喇

屌你老母賓

好鬼好J，,不過FIFA18入面佢體能得7X，肯定差友係睇精華次次70"被換出以為佢好似奧燒咁無氣

句野sexman講嫁wo

其實ISCO唔係無體能
我覺得係因為要比兩個契仔出場所以先要換走

🤣🤣

?

伊呢球腳面

對面而家逼得冇咁緊

跑上跑落助更助守，又埋身搶迫又盤扭突破，踢到70分鐘算好好啦屌
唔通好似卻仔咁咩，踢夠120分鐘都仲有一半體能啦

阿朗去番邊位出下波仲有威脅

安76擺佢踢433中場個3 之後體能好左

有冇gif

牙朗走位仲係好勁 差埋門個下姐

屌 唔記得左早場

差運

咁都唔洗輸

對面無運

應該係明知踢唔足
所以唔洗留力

咁都要抽水

屌你又差d
on9成條後防

西甲好多球員都UNDERRATE架啦

唔準話我腳仔

嚇撚死

腳仔得撚罪你D咩

其實佢呢個年紀(同地位)仲肯球球加速前插搶點我覺得算係咁

我腳都比人屌

拖舟：我地賓周仲冇運

卡斯拿真係

我唔識整 要搵其他巴打

條柱救 左卡斯拿幾多次

相反英超果D

對面灰到

咁就死喇，變左卡雲尼之流

卡斯拿成撚日唔郁既屌他老母

馬些路成個呆左

屌啦星兩條柱中哂
唔係輸撚左兩球啦屌你老母

-6到

對面打得好D夠入3球

又黎 好險

-6 football

唔知佢做乜柒 個個都比佢屌 岩岩ISCO入完波又話咩執左牙朗雞
明明牙朗禁區出面射波 點都唔輪到佢執雞啦 迷ISCO迷撚到傻撚左咩

細路時間停止左

卡斯拿就黎要同條柱做愛架啦

卡斯拿真係靠運
呢幾場對面發揮好少少+有DD運 輸左456好耐

卡雲尼63場入63球

嘩巴打你咁真心…

跑動最多既排行
腳仔成撚日排頭兩名

踢緊乜撚

幾日之後對熱就會比人456,放心

賓周馬波又hold唔掂 射波又飛機

估唔到girona可以攻番皇馬轉頭，依家好似大家55波咁

啱啱打咗茄輪啦

人地攻得仲入肉啲

睇標題
事實係我皇4：6

呢d波關佢乜事 點救

腳仔雖然踢波唔會話下下好大動作
但其實跑動好多

屌啦星都唔知踢緊乜柒

笑撚左 比人屌又扮假膠呀?

法甲就算數喇d數據

真咩心
你上次都話腳仔overrate啦

係wo,標題都有寫55波

好多隊都得

光頭佬d運唔通番嚟

夏基美廢到

皇馬真係勁今年聯賽打咩隊都係處於劣勢

波都hold唔撚到
踢碌柒咩

無指明呢一球 講緊佢加盟至今

牙朗打返邊啦

白色衫先係升班馬？

懷念放題

卡斯拿有冇考慮出去睇多個，gp個位似係個龍門本身多d

其實中場三寶摩迪卻仔ISCO都冇人反
反得ISCO都係迷沾
第一次聽人反卻

信心問題, casilla比唔到信心

佢話唔好真心喎

準備降班

kiko之前個西甲最佳門將點攞返黎

其實主席一開頭反卻

76揾佢踢防中大把人屌佢眼神防守

腳毛

寧要夏基美等進步
好過放題路

而家都冇人反啦
摩迪都比人反啦
第一季係水貨
哩家仲邊個反

摩笛今場無波到咁

橫掂都係不如搵返施丹個仔黎守龍

係
踢防中懶到出汁

呢次我同意你

佢失好多都係呢d無得救嘅怪波
初頭navas做聖卡後備都失唔少呢d怪波

後面真係踢華仔一個

反正都係靠條柱
求其揾個青訓上黎啦

第一季全世界都反基迪拉阻住摩迪上位
至少我係

親生仔驚波

空龍出曬去踢算啦

冇波掂都好 對面兩個夾一個
傷埋就唔得掂

細路哩D波都交失

有好多on9屌摩迪架
仲記得有人話佢搞到沙軒要走

下下都比人送個波上黎
中場防線形同虛設
屌不如6個企哂上去等大腳啦

要不是華拉尼

華仔呢下

華仔呢下好靚

好在對面心急射上看台

但好多決得都做得麻麻

今場華仔

兩個親生仔鬥廢

一直j 沙比摩迪

點解我地做唔到升班馬d簡單直接波

我話isco執左我朗雞，搞明係假膠笑我朗未入到波，你咁真心就慢慢嬲
卻仔overrate問題我只係指fifa18能力姐（對比其他隊友），
不過事實佢防守的確係鳩hea啵 o拿講明我一向都係屌佢眼神防守，歡迎起底

但有個投票話佢係第一水貨

華仔拉傷？

而家成鳩日拖慢晒
點踢

熱時代已經鍾意佢
好似依家文尼咁一人carry

睇落似hea踢多。唔係一兩個，個個都放軟曬手腳

個個傳波都咁差今日

因為人地勁d

卡斯米路當自己球王
成日想派牌

卻奧斯都反就死全家啦

當年除左kaka,仲有班人係咁話想睇沙軒

Fifa 黎講真係嘅
xabi都冇上過90
kroos反而有

1:0 hea...

邊忽55波呀睇過? 比人禁住黎砌呀屌

咪係囉屌你
下下係咁推

佢第一季摩佬唔識用
當佢而家靴利拉咁用

kaka瘋狂復活

沙軒有j過既
沙比摩迪黎佐之後不了

巴打們仲有無邊條acestream link入到

今日後防係柱+華仔

唔係早場都唔撚想睇埋d咁嘅閪波

其實我地對D高速壓迫既球隊 傳波一向西
就好似前兩季既下體
不過對E類球隊都有樣好處 普遍下半場中段開始體力下降
去到75分鐘易打穿佢地後防

睇左半場鳩波
機師應該好快出黎
我估60分鐘已經換

進攻柒，傳波曳，防守差
閪波冇下限

acestream://9eba690be925a98e8aecfc758070b874e19260c6

死攬基迪拉
我由day1開始就憎佢

個個反應慢半拍，係得華拉尼，isco郁多d

開唔開到-2..

但我地今年前面無態
有機會都成日把握唔到

開到
3:1

機師出黎就唔撚睇

Isco 岩陣地
應該快d出機師

all in對家

細路同拉膠都鳩到震 係後場面對面傳個波比人

出你老母

無諗過連卻老都瘋狂傳失

都唔得

個場係咪好細個
空位好似好少

Exactly, 陣間應該又會浪費黃金機會

acestream://1b2412fa1adbbef5323c0df3490f03a3aea9cf7b

係
所以對面逼得咁快

馬些路同卻食錯藥

輸波佢地一定係罪人

我地後防好多喎

Easy goal 高仔 好岩踢E類波

仲有拉膠

巴塞好似真係唔識失分咁

217/310傳球
得7成成功率

人地失分都冇用
自己踢到咁

疤塞果隻踢法對住D中下遊食菜咁食啦

Thx 巴打

年年都係咁啦
係今年我地自己失多佐
仲低過華倫

係我地不停送分姐

美斯食左春藥

主場狂和

唔通好似卻仔咁咩，踢夠120分鐘都仲有一半體能啦
FIFA18
KROOS Stamina 77
ISCO Stamina 73

thankyou巴打

之前直頭輸鳩埋

fifa冇人會用kroos

我屌 唔抵得KROOS咁勁咪講囉

現實係ISCO都唔會爭到KROOS個正選 唔抵得人有90喎

睇番積分榜，華倫食左咩藥，竟然排第二

但我覺得摩笛應該要高過卻老

唔出奇啦

人地好撚勁

咪係囉點解話人食左藥
明明聯賽皇馬成日輸比人

玩撚完, 華拉尼又傷

問下自己瞼波做咩事排第三好過啦

華仔

仆得街

fuck

Gg Varane

華仔傷埋
好野

上季排12

賣D洛

周中歐聯大戰

準備比你屌啦你

屌 點解可以咁撚易傷

高華錫傷到幾時

頭先三十幾分鐘已經見華仔摸大脾

應該係後追個球拉一拉姐

笑撚死 唔敢駁係到成個怨婦咁

你係咪唔抵得kroos有90?

我bale同基佬成日傷

熱班友

今次得返門柱防守了

咪撚柒啦你

應該係一閘轉身嗰下拉傷

駁咩? 你係kroos定isco?

由頭到尾都係

咁你係ISCO定KROOS呀 唔抵得人有90

岩岩先讚完華仔今場踢得好

isco 86
占士 86
迪布尼88
ozil 88

OVERRATE呀嘛

「唔抵得有人90」……

Isco勤力到

屌你老味
拉膠同米路傳撚完未

拿大哥點頂得住kane

live post一人少句啦

對面球球都落腳去盡

米路雪下佢冷靜下啦
巴西仔

賓周又搞笑

華仔咁既出勤率
下季一定要買一線中堅

屌你咩賓周
當自己伊巴

賓狗你做乜撚野

真係ip都唔洗check

Kane 唔係傷咩？

係呀，我真係isco，唔抵得呀……打吓機評論吓都唔得，又要人駁你……
我從來只係講kroos眼神防守，唔埋身，都唔知你做乜
唉，睇波啦

明明唔係控唔到

fifa撚走開啦

依球鳩下鳩下又中龍

賓周真係弱智

如果入又幾靚

佢同鄉基奧特入到

呀朗做乜

kiko好驚拎住個波？
下下即刻掉/踢

班後防鳩完未，比人攻到仆街仲玩高章

散撚到咁 完全無默契

佢真係控，傳，射都
衰撚過賓周

執左我朗雞，今次仆街了
跑上跑落助更助守，又埋身搶迫又盤扭突破，踢到70分鐘算好好啦屌
唔通好似卻仔咁咩，踢夠120分鐘都仲有一半體能啦

呢兩個回覆真係酸到仆街

射

全部OFFSIDE都傳

入波我理得你賴屎

卡斯拿咁早出做乜鳩

準備失分

1-1

Yeah

垃圾皇

比人扭晒 雪糕筒

積仔幾時回歸

ON9

抵啦

休息, 就算有都只係小傷

皮已收

講真今場對面嬴都好有說服力

88

一無華仔執屎

1:1咪好
原本3:1

垃圾

1月唔洗買人

屌你老母

拿祖

有1分當執到啦咁緊張做咩

你咁講我突然又開心返

感動既係 就到機師時間

屌你今季皇真係柒撚到

光頭佬

雪糕筒

好廢 冇運既話神早輸緊3球

輸撚左佢專心盃賽啦
一個二個傷鳩晒

完

好肉酸 2下比人過晒

仲唔快d出機師救世
傻西光頭佬

出機司就可以熄電視

無左積仔廢左成隊波廢左5成

以前就話前面識入波 後面送2球都無事

依家收皮啦光頭佬 仲唔放你寶貝機師出黎扭屎忽獻醜踢-6波

等世界杯後買水貨

學輸比貝迪斯果球咁,收摩迪,出機師

條後防空撚到

朗咪多手啦

感應到isco梅開二度
帶領我皇然1:2

72min機師時間

等睇BALE傷完 冇態但100%正選

真心
朗今場衰過賓周

特登開連登嚟笑下光頭佬嘅

唔只今場
近幾場都係

唔覺佢存在緊

C朗頹到連位都唔走

賓除左射果下柒之外其他算正常

反輸

好野

d波上到去都冇用
都冇人現位比唔到
兩下逼甩返

但d人只會屌伊辛唔傳波

輸埋

2：1

笑撚死

55波

拉空姐

光頭佬認輸未

西甲冠軍?

幾好笑

唔洗買人

2:1

快d收皮算啦

屌，踢咩

19波當55波

GOAL!!!!

卡斯拿柒到

搞撚掂

屌不如換撚走阿朗喇屌
位又唔撚走

屌你拿祖發緊夢

廢到笑出黎

告別西甲

垃圾防線

皇家馬德里常務總監荷西辛捷士坦言，明年1月將不會增兵。

光頭佬：擔心贏咗波冇命返馬德里

佩狗 光頭佬

now 隻疤狗仔好撚煩

改topic果條友又要俾人鞭屍

一出拿祖連輸2粒

呀朗今季踢養生波過kroos
一係越位完又唔跑後 keep住越
一係係對面後衛人堆等波到
而家嘅c朗真係唔值得正選
迷朗都咁話

2隻閘咩野都做唔到
長期9打11

怪佢把撚 中前場斷幾多次波

兩球都輸佢

出機師?

呢個前場無可能再入到2球
反杯我我抽5個手足出嚟幫佢含撚都得

做咩唔覆我whatspp

大慈家皇馬
瘋狂派分

歐聯同組4隊聯賽全失分

輪換之鬼出招未呀你老味 蚊訓喇

其中3隊都輸

出辛仔啦

劉明睇isco 88分鐘91分鐘救世
光頭佬又贏

怪佢做乜
根本上半場唔係華仔都輸鳩左喇

無眼睇

2隻閘做過D咩黎

光頭佬輸埋熱刺應該就炒得

負責甩位

主攻
出佢都係鳩

無知一問，點解唔出阿辛？預期比人禁住黎打，不如攻番轉頭

唔撚出呀辛

兩隻華仔笑撚死人 齊齊傷 賣埋D洛最撚好笑

上半場其實真係死好命。。防守好大問題

因為我地仲有基師未出

仲要一個傷好出黎就紅牌
十足十當年活基治咁

繼續保賓周啦 屌你老母光頭佬

但好過而家咁

收卻出掃把啦

阿朗真係冇可能打前鋒

2閘守又唔得攻又唔得

因為光頭佬換人一定係70分鐘同90分鐘

精彩 我地似榜尾多d

10個都唔夠打，9個點反cup

唔買啦, 1月一定抬價買貴貨
等下季先啦

屌你老母又見到機司

淡定啦 睇下光頭佬氣定神閒

一定係機師先

機師is ready

機師換衫

柒到喊

個右閘

今場卻一次邊都冇轉過
換ceballos出黎睇下好過

降左班無人肯加盟

破斧沉舟

右閘真係麻麻

光頭佬炒得未

客場記錄終結

見到機師
熄電腦 88

今日仲出左單新聞話1月唔會買人
其實明顯前同後都唔夠人用

屌你老母光頭佬
今個transfer window做過咩黎

其實個個都一鳩樣

屌你老母
而家隊皇次次要攻都要出機師
人唔笑狗都吠

機師熱身

第一次睇到有d柒到唔敢睇既感覺

右閘既招咪就係機師

次次講轉會都話唔買人架啦 果D新聞睇黎都曬氣

次次都比人輕鬆出波

施巴路斯,但買完唔用

賓周你咁傳比伊斯高屌你老母

機師時間又到

賓斯馬又斷，屌佢

唔撚買人

係咩?

唔傳比卻

M12 OUT

續約 加大毀約金
仲關鍵過簽到dybala + kane

對住隊中下遊垃圾都可以踢到咁辛苦

唔補強之餘仲拆自己骨

條友真係on9 , 以為自己打fifa禁個制就傳到

細路換機師係咩玩法

仆街又鳩陣

機師換細路
有冇人解釋下做乜鳩
3中堅？

又八奇陣?

換兩閘

機師

光頭佬自視過高
今年食雞胸反省下

你指基羅納對住皇馬踢得好辛苦？

賓周馬續約是皇馬最大的援兵

神級換人

放心,上次輸比貝迪斯就係咁換

輸到仆街陣

Captain is ready

賣走馬撚

拉膠包夠越位未

辛仔打閘 西利

2後衛陣式
反杯到我跳樓

基羅納個氣氛好正

笑撚咗

光頭佬輸到癲左

是鳩但啦求其擺十一個落場踢到夠鐘

食雞胸算啦
以為自己最已陣咁有信心唔買人

屌你卡斯拿快小小出黎封位得唔得

拿祖真係弱智架

好撚柒 講起輸比貝迪斯果場又係佢包

差D

差D GOAL

差少少

打十個前鋒啦屌你

唔關佢事
佢一定係咁行住
拿祖唔跟人

乜撚野事呢球，差d豬多粒

收腳 出多隻快馬啦慒撚

有無心追架屌

換哂3個啦

換曬人啦

光頭佬自有分數啦

米路打df
352冇防中等收皮
車仔有樣你睇

屌你嫌岩岩條4人後防唔夠性感
依家仲要玩3人後防

頭先個換人 出機師收細路

實會再入波，講緊對面

卡斯拿D速度慢到
次次跑出黎封位都慢幾步

牙朗跳都唔跳究竟仲有乜撚嘢用

仲要果3個都係膠

收埋賓周佢打361好過啦
中場輸到咁

宜家成隊 頂得既得牙朗拉膠 後備換出黎既冇一個爭到頭鎚黎頂

睇佢撲波都知反應慢

光頭佬在下一盤很大的棋

以前有拉膠比比BALE掩護
哩家你估咁易入角球咩

馬撚

咪又係九九八十一斬

easygoal有時真係太上腳

一睇個後備 完全冇變陣嘅可能

佢今場on9到
上半場係華仔幫佢執手尾先無咁柒

又黎燒味

上年有後備有james isco asensio 高仔
今年...

燒味冇人頂到果下柒

完全唔明點解夏天個陣唔買人

比比點解要走呀

其實2：1個球都係佢
其他3個都前過佢

對面神龍

拖:我..容

主呀，決定獻上沾屎，一眾迷沾，賓周同630換取1分

我哋都神龍呀

前面2件零走位
朗死忠都咁話

你地哩家幾多MIN

對面霸氣到未換人

前鋒仲有馬撚,達仔,後衛有比比

買左肥牛掃把 最廢既前鋒係都唔買

壓住黎踢 洗咩換人

主: 你比班垃圾我仲想換1分?

我哩家72:30
係咪好慢

唔撚同比比大哥續約真係好撚嬲

唔買人都算
放走d奇兵先on9

有時C朗走左位 又冇人比D killer pass

鳩射算啦

7152

賓周個下唔接係咩玩法

7326

唔明點解要咁多中場買返嚟
最後咪又係嗰幾個落場踢

根本阿朗咁嘅表現無可能仲比佢踢足全場

呢兩件無買錯 但前鋒唔買

事實係冇人好換

同意
咁你買黎把撚
出黎出去都係辛機師

拖舟等炒啦仆街

kroos係咪想放假

拖應該過唔到今季啦

上季都話有達子同馬撚同賓周爭，今季…

有佩囝保

賓周儲氣用係盃賽

聽日應該比公海恥笑

佩囝力保

唔買人唔買人唔買人

睇掃把都無咁嬲 場場都有機師

達仔後備都救左幾次世界

仲聽日？經已比人抽緊水啦

光頭佬既運氣已經用完

牙朗表演同賓周差唔多同埋有時仲差過賓周 但點解個個都屌賓唔屌牙朗？好奇一問

今季要食雞胸了

推入去禁區啦

追下post先

可唔可以有d now撚劇透比我知拉膠熱血追和呀

因為賓周係球皇
大家期望高d

人哋排緊法甲神射手第三位
踢波仲多過尼馬
里昂首席射手

中路大塞車

上年最大問題係防中得米路,今季回收左M洛,
但又將D前鋒賣走哂,造成另一個問題

光頭佬仲係死攪賓周
出年有錢都未必有前鋒肯黎

中場最已陣唔買人冇問題
前：賓廢 聖傷 朗回塘
後： 中堅都成日傷 仲收件文員仔華利祖番黎.......

拉膠有幾耐冇入過80MIN打後

咁都叫無人屑阿朗

真心想知我睇緊咩，防守同進攻都亂咁黎
已經有好多球兩個撞埋一堆

今季唔會有呢枝歌仔唱

佩狗話賓周係大哨+光頭佬混合體牙
我都廢撚時FF前鋒黎了

除左cross仲識咩

屌咩呀都冇人換
不過今季牙朗仲廢過屎
賓周不嬲係咁都慣

底線傳出界

中堅賣撚左D洛比皇蘇

剩係識鳩斬 仲要斬得差

hi 辣殺們大膠巧

馬撚同比比賣真係好傷
下下要用拿祖馬約拿

話說呢到有無人會睇啊朗IG 既LIVE

而家隊隊都識守鳩你啦光頭佬

莫拉達走 巴爾又玻璃 咁都可以賣埋馬撚
拖真係痴撚線

中前塞車塞到仆街都算，前鋒都仍然係無人走，兩邊都繼續鳩斬但球球落點都極差，做乜鳩呀

賣剩一件賓周係世紀奇案

仲要睇多一季呢d西波

早日練青訓兵好過啦 成盤散沙

場場都3,4個係踢緊波

願意用40m回購馬撚

辛仔都鳩

73波

大家掛住占嗎

送埋件五月過去交換都仲得

米路 卻老要換
反正中路大把人

華斯機斯加賓周

俾人撚狗

人地見你皇等人用.......仲唔禁住搶咩

換哂

卡斯米路俾人玩

琴可能要50
污者自付

我朗咪成日想跌啦屌

唉點解打下游都炒唔起

前面咁，有占都冇乜大分別

對面已經撚緊狗 唔打了

米路上去攻埋一份應該都好過機師唔知係到做乜柒

屌你老母除左斬真係冇其他招

希望有奇蹟啦

要睇賓周感動世人，不了

輸埋啦仲炒?

2個箭頭企同一個位做乜鳩

咁又唔係，呢個時候有占
.
.
.
.
.
.
.
.
大家應該會笑得開心d

呢句真 基羅納今日發揮失準

正常456無走雞

LIVE哩家幾多分鐘

買完唔撚用咪一樣

機師打陣地一向廢

原地跳撚夠人三四個跳咩

成班企係度踢

遠射都冇人試呀陰公

同你以前一樣

會唔會放棄佐聯賽

要掛有排都未到占屎

宜家呢個陣你想同人爭頂?對面兩個MARK拉膠兩個MARK牙朗 其他人唔洗理都得

失梗分

炒起光頭佬

古迪好撚有heart. On9

下年係咪要打歐霸喇

今季歐聯有冇8強？

-6足球完了

其實已經放棄左成季

輸左 仲唔買人

82

收埋卻啦屌
冇活力冇hold波冇分邊冇直線

唔明咁緊張做咩

唔輸波點買人

仆街modric由禁區頂帶到左角，比3、4個圍，全部人都企係度睇

差啲救世

對疤下體鈀鏝都應該收皮

所以咪話唔好再斬

83:55

換晒啦

收乜撚呀 換曬啦

正係識傳中
比人睇穿晒啦 頂得既人又走晒
明明人腳唔差
踢撚埋D西波

廢撚到隊閪波
阿朗到底想點

越晒啦

成隊波鳩下鳩下咁
中路又唔知做緊咩

夏天唔買 黎緊冬季可以買邊個

主動打少個多啲空位

手機link？

得摩迪一個跑
卻老食屎啦

恰西

冬季冇咩好貨.......

強運左兩季 光頭佬今季一鋪還曬

點解朗賓永遠都走同一點

唉屌唔撚記得拿祖

真係靜係前面揾到人就交 用曬冇得換

賓周馬拉空呀

對面真係神龍

阿辛射乜撚

拉左去邊撚度

點解可以柒到咁

Martial 有無可能
佢無正選

是鳩但傳

仲出華斯基斯做乜 訓醒未

冇

中間都無人傳 射埋去搏執雞都合理既

買黎打西甲架咋喎

屌佢老母
我寧願睇5月仔啦

冇可能啦 人哋仲有得爭正選

機師球橫傳真係笑鬼死

rip

兩舊屎 冇乜好比

印象中講左唔買, 就真係無買過

加泰>閪班牙

睇5月掃把都唔想睇呢條仆街

有排潛

前面兩個高射炮寧願佢自己射

行快D啦屌你老母

夏天肯洗多個億 依家就唔洗咁肉酸啦

Valencia 個三件

ig洗佢版lucasout啦

出正選都輸仲話出掃把佬

下年dybala 變三個億

5月無擺後備

其實哩隊皇D打法已經比人摸穿晒
今個transfer window 走左達仔馬撚比比
真係補唔返
淨係識集郵玩中場

喺啲咁敏感嘅時間 輸俾隊加泰嘅升班馬

米路又射乜春

講真熱身賽已經知前鋒入唔到波架啦 係隻光頭星死都話唔洗買咋嘛

買dybala/kane啦

其實轉會搞成咁都估到冇之前咁好 但差到而家咁真係痴撚左線

以為自己seedorf

C朗真係

上年都會放埋拉膠打中鋒, 而家反而唔放

球王有特權

個個都企喺到睇中龍執雞成功率應該高過燒味

真係估唔到成隊都跌得咁勁就真

人地話人腳好完美呀

唉又輸
點打歐聯呀大哥

睇到機司真係好撚燥

機司做緊咩

集中場真係on9
淨係買新仔仲on9

賓廢 巴爾殘都估到
估唔到朗比人黑完5場都變廢埋姐

等俾熱456

機師傳比對面龍

機師做乜撚?

我覺得輸比升班馬唔係問題
邊隊未輸過比升班馬
但係開季咁耐踢左咁多場
都冇一樣嬴得好有說服力
拖都覺得陣容冇問題個下先係問題

說個笑話
Vázquez

機師 搞唔掂就傳返轉頭啦

isco傷埋

今年c ron沉
傷兵多
好多因素既 希望唔好成績差少少就炒光頭佬啦

以前機師大名單都入唔到呀
而家?

好學唔學學雲爺爺
兩個法國佬都中意幼齒

阿朗咪再打中鋒啦 巴爾傷左之後兩邊廢到一個點

個時個部署全世界等包皮仔

點知佢貪錢
個刻已經太遲

屌你老母 機師 你睇下 你 屌你老母

正正經經組織la diu

BBC
老弱殘

帶撚左半場，成班前鋒又等左咁耐，最後機司傳球垃圾比人……

丙組都輸過啦

垃撚圾閪波

話說伊今日全場

希望施丹復出舊國

isco 傷埋

人地貪正選咋

Agger
唔好講輸/和果幾場
贏果幾場都係好彩先贏到

施丹

呢個真係燥

迫住咋, 唔係70分鐘就比機司換左啦

黎皇馬打賓周後備，仲有邊個想黎？

買番迪馬，或者買達斯拿？

我從來欣賞光頭佬只係因為佢肯用青訓
戰術掛陣我唔覺得有幾高
最驚佢變另一個賓尼迪斯

最文塞教練

其實 唉 買人啦好嗎

機司走啦好無

華斯基斯

買完唔會用

迪馬好撚憎佩狗喎…

正選點會無
一定巴爾賓事但雪一個

仲買呢D中場把撚咩 正正經經買隻前鋒咪算

ISCO隻腳整親?

買世三得唔得

你想買人地又想嚟？

其實我唔覺佢有幾肯用青訓
係傷到無人用先出

你傳出黎比人攔到都話
你自己帶出界,我屌你老味啊機司

買前鋒啦

買迪馬做乜

角球都搏唔到

雪西咩 天真

屌你老母臭閪機司係返屋企啦

華狗 賓周 讓兩件

如果以後有一日機司打正選我就唔撚睇算啦

出現了 機師連人帶波達陣

機師你老母臭閪出球簡單波唔得架咩

華斯基斯真係垃撚圾

機師你仆街死啦
屌你老母臭西

我求下你咪撚再出機師啦，夜晚晚睇到好燥

我屌你老母華斯基斯

巴爾都預左打得半季

拖舟戰術唔差喎 問題係佢死攬賓周馬喎

屌

我屌你老母機師！

唔駛買人？

機師正on9

Dybala/Kane好過啦

屌你老味機司次次換入黎有咩撚野用???????
無球出得好

屌 場場要追隻機師都完場前帶波出界

其實換左賓周已經好好
利雲會係最佳人選

完場,垃圾皇

仆你個街 牙朗講得岩 賣撚左佢啦

上年BENZ食屎都仲可以換達仔....
今年BENZ食屎都要死攬

昨日車post話達子廢，你覺得應該買邊個前鋒？

屌你老母次撚次都出條撚樣
傻西光頭佬你玩夠未呀

垃圾光頭佬仲有咩賴？

買世三啦

機師都有得出
包皮駛撚驚
貪錢就貪錢啦
一係提前要巴西個junior

咁高人工踢果30場都唔知有冇 真係幾撚嘆

好日唔睇波 一睇把鬼火

其實買哂三個都有需要

有迪馬係到就唔洗咁鳩

加泰三線>>>>>>>西班牙頂級

Top Comment
Lucas is definitely one of Madrid's most underrated players as of last season till now. He's someone who can dribble, convert chances for his team out of nothing, and works hard every moment he gets, with or without the ball. Zidane and Madrid are very lucky to have him.

拉膠比人撚

保賓周保到一齊落棺材

死撚左佢啦

同榜首差8分
就算雙殺疤
我諗都要輸比下體華倫潛艇
棄西甲算鳩數啦
重整陣容買返馬撚
借achraf 買個後備右閘
買左右翼返黎

華斯基斯 笑話

如果今季猩猩換某人就好

Isco

話時話，次次都係失緊分要搶攻，臨尾關鍵球總會見到機師連人帶波達陣

巴拿都有可能，哈利點買呀

真
巴爾/賓真係要out

唔知牙朗講咩

估下光頭佬講咩
We played well?

加泰獨立

真係光頭佬睇你保啲契仔保到幾耐

西維爾畢爾包都贏你啦
皇蘇贏唔到真係唔好彩

兩隻一齊OUT算啦

買佐個junior 加錢即要試下？

機師呢D臭閪既水平都有得踢皇
仲要係算重用

話時話馬撚係邊個？

光頭閪鬼會同你咁玩

現實啲諗
留力歐聯/國王盃好撚過

借左返去踢多年先黎

買華dee馬列斯我都殺啦 唔想再見到賓周同機師

聯賽為頭4而戰就唔洗爆肝

教練都係臭閪

馬列斯有得諗
但唔會買

mariano diaz
8 goals for lyon this season

條友上季季中都開始鳩 仲記得季尾有人話出佢幫輕積仔
屌喇星 佢同右閘個新仔有咩分別

係真唔係

馬列斯

留乜撚力用曬全力都打唔贏廢隊呀屌

仲有維拉

新仔無鳩扭，無達陣

賣撚曬機師賓周巴爾please

hi 皇迷